距離大軍入境還有10分鐘

你好

屌你老母😂😂😂😂😂

今日咁開心
大家玩得開心啲

走數冚家剷

李鹏终于他妈的死翘翘了，恭喜啊

有人問我 我就會講 但是無人來

佢哋收左皮啦

巧京京

唔好，等緊佢哋嘅雖遠必誅

等緊8964洗版

我知你知單眼佬知

halo

人呢

我是網軍

對，毛主席萬歲
在水晶宮睡得舒服嗎
那麼多年不入土
果然厲害